通常咩人先入到基道中學

==

成績優異既人
有錢人
痴線佬

gay道

on9仔咪入囉
樓豬

弱智

elite

好撚煩 早d死 block得

genius

特殊學校